PS4 FIFA PRO CLUB FRESH JR 招打比賽

Fresh JR
招打 超聯比賽 CC FPC ESL PVPL
陣式352
開波時間 23:00-1:30
招 得分 突破形 前鋒 攻中
招 攻守兼備 翼衛
招 防守型 box to box 防中
招 全面形 中堅
有咪 有鬥心 執行力高 不新手